[4月新番]重啟咲良田 01

製作人員
原作：河野裕
監督：川面真也
系列構成：高山克彥
角色設計：下谷智之
道具設計：高瀨さやか
美術設定：谷內優穗
美術監督：海野有希
色彩設計：水野愛子
3D導演：池沼勇人
攝影監督：石黑晴嗣
剪輯：長谷川舞
音響監督：龜山俊樹
音樂：Rayons
動畫製作：david production
製作：動畫「重啟咲良田」製作委員會
CAST
淺井惠：石川界人，
春埼美空 ：花澤香菜
相麻菫：悠木碧

好似冇人開又想討論

信息幾多下

睇唔明
佢話女主reset會reset埋自己既記憶，但點解佢會記得reset既理由？甚至點解會記得自己有咁既能力？save point又係點？女主行動動機都好莫名其妙

佢話見人喊就會想reset ,不過reset完d野只會從新發生
咁佢會再見有人喊，又reset唔到，會推斷之前已經reset 左
我都唔係好明自己講咩

咁佢reset黎做乜野

除左講善同偽善個topic之外
其他我都唔佢做乜鳩

怪人

完全睇唔明

原來係高山克彥，夠鐘散場

glasslip杯大熱暫定

好似有原作

睇多幾集先 第一集暫時未明

BIG ORDER都有原作

本嚟覺得都題材幾好（雖然又係玩超能力梗，但係成班怪人屈埋喺個縣到好似幾正 ）
但係 睇左大半集就決定熄左佢
（希望我係錯架啦 ）

夏洛特盃候選動畫

第一集好平淡
都係追多幾個post再睇下點

睇啲留言已經知唔洗睇

見到高山個名就知要追

到底女主點知自己會無咗reset時嘅記憶？

暫時新番之中最頂唔順就係呢套
唔知係咪趕時間,硬係覺得角色講野好似一輪咀咁講哂出黎,然後好快接到下個角色講野
男女主角語氣冇乜起伏,講野之間又咩停頓位,搞到內容好難入腦

系列構成：高山克彥 認真你就輸了
我既感覺就係班聲優對住篇哲學論文讀，好悶
無啦啦吹到咩機械人、偽善，9UP味濃，設定齋UP。

另外我頂唔順啲超能力設定，
「拿，我個五官能力勁過你reset能力，所以無事，仲有個copy能力，可以用埋對方能力添，係咪好勁呢」

仲要話啲超能力都係冇乜用，冇乜大影響既

睇完第一集，唔知點解覺得似迷家

原著幾好睇